痴撚線 雲加一次過放哂兩個黑氣石比對手

車 獌 賴野了

養愛記做私家雞

雲加玩政治真係好撚尾機

雲加又贏

阿仙奴咪又係輸
講經咩
放哂自己d人比競爭對手on9
雲加已經係最大舊黑氣石

黑店

續燒買羊 下季早已預備 阿狗今季第四

Arsenal sell Chamberlain to Liverpool

Man City 5-0 Liverpool

Arsenal sell Sanchez to Man Utd

Tottenham 2-0 Man Utd

Arsenal sell Giroud to Chelsea

Bournemouth 3-0 Chelsea

Swansea City 3-1 Arsenal

其通點都係入唔到波

點睇Gibbs倒戈搏12碼和阿狗

一切為左爭4！！

黑哨唔計

之後個場贏定輸先，唔送3分比西布朗，驚個客降班呀，好客難求

而家車獌猁愛都有我雲嘅人， 邊有得同我鬥！！！

對於雲加既on9野 我一言難盡

最大個粒黑氣石仲教緊阿狗